【黨報消息】三司人選敲定！張建宗陳茂波留任 傳蘇紹聰成律政司長備胎

陳茂波

林鄭又話理材新哲學, 原來又係用番689斑底

真係俾未來人講中

乜撚野備胎 後備就後備啦

林鄭之前講果D班底野全作廢
好明顯太上皇689話到事

邊個做又點？ 成個政府都無認受性架啦

陳茂波都算傳奇

林鄭憎佢 但689先係話事果個

廢嚟講都算係

張健宗條典型廢柴都有得做

夠無恥

一定好過茂利波先

未來人

好似中左幾次

點解唔搵番品客做

唔好講到佢想做至得架
上次選舉都同林鄭反晒面啦

同一班廢人

繼續賣港